呢個世界對人好無撚用

以前人地對你咁差你就仆埋去俾人撚狗咁撚
有個對你好既就得閒先理吓

係喎

邊條仆街負評
好人係冇好報
賤人又唔會有報應

岩呀

酸酸地??

換個角度睇,

可能都有個人對緊你好,
而你只係專注係果個唔領情嘅人上呢?

要自私啲
以後對自己好啲仲好

後備都唔好做 離場啦

唔想自私都唔得

以後對自己好啦巴打